{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020851",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159506?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부안 변산 카카오 스파펜션"
    },
    "text": "徒歩5分の距離には海があります。 それだけでなく、スパ客室を備えており休息を楽しむことができます。 また、送迎サービスも提供しており、便利にご利用いただけます。 予約の際には客室基準人数で費用が決済され、追加で人数を増やす場合には当日現地にて決済してください。 最大人数を超えて予約することはできません。 メゾネットタイプの客室をご予約の場合、お子様の安全のために特別な注意が必要です。 入室は午後3時から可能で、退室は午前11時までです。 ペンション送迎サービスは格浦ターミナルで提供され、事前予約が必要です。 バーベキュー設備を利用する場合、炭とグリルを提供しており、2~4人基準価格は20,000ウォンで、1人ずつ追加する場合には5,000ウォンが追加されます。 共用バーベキュー場も利用可能で、これは当日現地にてお支払いいただく必要があります。 幼児も人数に含まれ、追加料金が発生する場合があります。 客室内ではスパが利用でき、入浴剤は無料で提供されます。 インターネットは無料Wi-Fiを提供しています。 ペットの入室はできません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の周辺には何がありますか？",
            "answer": "徒歩5分の距離には海があります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設はどのような休息を提供していますか？",
            "answer": "スパ客室を備えており、休息を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスは利用できますか？",
            "answer": "はい、送迎サービスも提供しており、便利にご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "予約の際に費用はどのように決まりますか？",
            "answer": "予約の際には客室基準人数で費用が決済されます。追加で人数を増やす場合には当日現地にて決済してください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて予約することはできますか？",
            "answer": "いいえ、最大人数を超えて予約することはできません。"
        },
        {
            "question": "メゾネットタイプの客室には何か注意点はありますか？",
            "answer": "メゾネットタイプの客室をご予約の場合、お子様の安全のために特別な注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "ペンション送迎サービスはどこで提供されますか？",
            "answer": "ペンション送迎サービスは格浦ターミナルで提供されます。事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー設備を利用する場合、料金はどのようになりますか？",
            "answer": "バーベキュー設備を利用する場合、2~4人基準価格は20,000ウォンで、1人ずつ追加する場合には5,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "共用バーベキュー場の利用方法はありますか？",
            "answer": "共用バーベキュー場も利用可能です。これは当日現地にてお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "幼児は何人数に含まれますか？",
            "answer": "幼児も人数に含まれ、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で利用できるスパはありますか？",
            "answer": "はい、客室内で利用できるスパがあります。入浴剤は無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの入室はできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 345,
        "QA": 550
    }
}